遊戲截圖就是我們的回憶 黎分享過去行過咩路

玩ONLINE GAME成日都影下唔同野
通常保留到都會保留 中毒先冇計要洗機冇晒D相
入黎分享下大家過去嘅遊戲相
話唔定可以起度相認

多仇口就記得唔好出名

係咪已經冇人玩ONLINE GAME

毒撚開POST冇人理

超時空戰記真係好好玩

玩過n隻主要係升lv既olg
但所有截圖都冇keep

最近一隻 萌獸學園
一封頂已棄驚

新olg根本唔耐玩
好想玩返d舊驚

睇黎樓主應該未18歲

張相係後期回歸玩
但原來都已經係成10年前 2007年2月5日影低

但日服台服都超少人玩
上去冇場 想玩都玩唔到

過20
仲有三小亂墨香曙光GUNZ等
不過經典嘅天堂 WOW 瑪奇等就真係冇玩
冇緣
依家玩都太遲 唔會玩到你地果陣嘅味道

竟然有Cosmic Break
唔講平衡,隻game本身好野黎
但係台服衰玩家

睇洛ON99咁但玩洛好好玩
好低知名道 冇緣就玩唔到
我都係咁岩唔小心見到先有機會玩